尊稱自己反共嘅連登時事台都對連登堆淘寶撚束手無策，談何反共

最起碼要做到舊登杯葛5p字嘅程度
先有可能灌輸到俾香港人知用淘寶=大陸閪
仲有啲翻版撚、喜茶撚

捉字粒嗰啲就留返俾肥絲做啦
大敵當前咪撚再搞內耗

手機、電池、充電器嗰啲冇必要再拗

賤物鬥窮人

仲有殘體動漫撚

動漫台班00後成日放撚埋啲大陸網

淘寶、喜茶、海底撈、hk01、bilibili、艦B
全部都入侵緊我哋生活
可能我哋已經麻木咗
但係依啲先係應該聚眾反抗嘅嘢
本身冇咁多，就係因為大家都淘
搞搞下就越嚟越多大陸嘢入侵香港

跟大陸玩熊貓圖嗰啲真係冇眼睇

回想起當年個個後生仔女反神抄
今時今日仲有幾多人反艦B

如果可以營造返依種風氣
香港唔會再咁墮落

賤貨竇高嚟賣
窮人唔會飲喜茶
窮人唔會食海底撈
窮人唔會日日上淘寶買嘢

上述三項我真係冇做過
本地我都係上hktvmall

嗰三項明顯都唔係低價嘢
hktvmall買日常用品正常不過

有兩隻00狗比負皮

淘寶每件好似少少錢咁
啲人慣咗日日睇日日買個數已經唔細
正常理性香港人儲起啲錢都唔會亂買垃圾
淘寶入侵顯然係香港人自甘墮落嘅一個象徵

賤物鬥窮人都算

美國Amazon好多支那牌子係度混水摸魚扮外資賣貨

成日我睇啱之後仲要花時間Check埋佢係咪支那牌子

如果有人整個好似格價網嘅野出黎，俾人Check呢D牌子係來自咩國家就好

大陸都收購唔少外國品牌
每次都要check完先唔會中伏

杯葛淘寶先係唯一出路

杯葛淘寶撚先係唯一出路

反共反得真係蠢,
做埋啲愚蠢野, 以為自己拯救左香港,
加油, 繼續努力

巴打有何高見